馬里奧高美斯吹奏區

7分鐘3粒反cup

3:3

都勁啦

你唔燈贏撚左

乜撚野nben dost得啖笑

多仔仲好笑

岩牙

lm

收聲啦你

屌，出我地每人五粒走唔甩

你護人地空門五粒就得

尋日睇到2：0熄左電視

拜仁幾時買返鳩美斯牙

統計數據顯示，這是高美斯第12次單場德甲至少打進3球，排在他之前的有且只有“國家轟炸機”蓋德-梅拿一人，同時這也是德甲聯賽歷史上第五快(6分58秒)的帽子戲法。

喂清 又想反面？

9527返黎啦